想飛條女點做

之前佢追我
拍左拖半年
開始沒咩感覺
又對出面第二個女仔有興趣
但係現任對我好好
聖誕買左好貴禮物比我
反而我又無特別買咩比佢
覺得好內疚
唔忍心飛佢因為佢對我好好
純粹自己沒感覺但係又唔想好似係負責任多過愛
應該點開口
佢係好女仔 唔想曬佢時間

你好仆街 完

屌你老母 完

介紹俾我

唔好害人啦 唔該

咪直接講分手
樓主正仆街 完

樓豬俾狗屌

咁仆街都有女

帶佢去台灣

食兩家茶飯 仲有時間開tinder約砲

直接飛咗佢 唔好害人

唔好害人

食完想走路？

放開個女仔

剪J囉
有咁好嘅女朋友都鳩癢
遲早都仆街死㗎啦

搵啲friend 一齊玩3P, 4P...直到佢唔玩

我最初都係好似你現任咁，
對個男朋好好
但係人就無咁，對佢太好就唔會識珍惜
你覺得出面花花世界咪出去lo
唔好到時先發現原來都係現任最好
有d野錯過左返唔到轉頭

如果你現任第一次拍拖
你教識佢的係：唔好對一個人咁好

有時，唔好話d女賤，好多野都係學返黎

要佢伶個電話出來，睇下有無一兩個男仔成日傾偈，屈同佢其他男人有路，等佢無地自容，你自己變心就有晒正當性。

蝕底啲 幫你溝咗佢

同條女直接講分手啦
唔再鍾意人地就千祈咪拖快d分
俾個機會人地揾到個鍾意佢又對佢好的

介紹比我啦

中出左先

問佢借錢，佢借，你洗，唔還，佢唔借，你日提夜提，佢好快走，夠仆街未

食屎啦你

既然對人冇咩感覺，點解嗰陣又同人一齊
你一早拒絕左佢
佢都冇咁hurt
你而家咁嘅情況只可以分手
無謂阻住佢搵自己嘅幸福
係會難開口
但長痛不如短痛

呢招真係好撚賤
但係我中意

中出

個個都聖人咁，試咗唔work/鐘意第個有幾奇
btw, 直接講, 坦白兜口兜面講

其實屌樓主既人
係咪每次拍拖都可以愛對方愛到七老八十?? 唔受誘惑
感情淡左嘗試補救, 補救唔到都係要諗解決方法
不過樓主認真同佢傾下啦, 單方面諗飛9佢好撚仆街

講真唔再鍾意嘅
我點逼自己繼續鍾意....
唔通我沒feel都係罪咩
我只係求一個沒咁傷害性嘅分手方法
我唔想好仆街突然咁話散就散

但係佢應該未feel到我冇feel住
因為我平時見到佢對我好
我都會唔忍心對返佢好
但係純粹出於責任
突然叫分手係咪有啲奇怪

屌你老母 自己未撚玩夠 貪新鮮
成熟d啦

臭支chicken

正撚樣

之前我又係聖誕節比人飛
佢話咁樣係為左我變得更成熟wo..
個時我走去同我fd講，我fd 好驚訝咁同我講，「點解要咁做呀?日子慢慢過就會慢慢成熟ga la」

總之聖誕節飛人好仆街
建議樓主好好同佢傾下，而唔係單方面話分就分

還返聖誕禮物比人
雖然我諗佢都唔要
但係你唔值得收佢份禮物

你過左聖誕節元旦先再飛佢
直接坦白講無feel 對第個有興趣
等佢知道世上有你呢種男人 引以為鑑

真心腸講句
搵到個對你好既人真係好難得

我緊係過左聖誕新年先會講
我只係覺得我根本繼續唔到落去
我唔想每次出街都要扮野
我知我好狗
但係感情沒得勉強
沒理由因為唔做個衰人就繼續同佢一齊

份禮物我好想還返比佢
我真係唔值得....
我已經叮囑佢唔好買貴野
搞到我依家用又唔係唔用又唔係

屌你老母 條女會好撚內疚你自己仆街做乜要再hurt 人

開始疏d見佢 覆message 冇咁密 等佢慢慢淡出

直接講分手

真⋯⋯

出面冇女令你有興趣 你撚會話冇feel咩
鳩痕都要帶光環

你幾時死？

賤人

食屎啦仆街

你好仆街 過多幾日你好飛左佢 再還埋份禮物比佢 等緊重生